I’m never gonna dance again

Careless whisper - George Michael

Come and join me

Next song to play?